阿朗帶領祖記創十年最低分

你老細俾人拉咗就即刻反朗

咁都畀你隻畜生保釋出嚟

樓豬完全無職業道德

無啊朗應該排中游

無朗7連霸

阿朗少出場3場都領先緊神射手

無錢收有無錢買抗抑鬱藥？

佢贏哂得啦隊波唔洗贏

自殺未

真係痴撚線
無糧出即刻反枱

衰撚過TVB美斯

出po減刑